創業唔求搵大錢，叫邊飯最穩陣？

係咪飲食其實風險最低？

但求有飯開，賺番份人工，唔想蝕有無巴打講下

賣店碟 發到做黨主席

網店
香港地鋪租先最大風險

幫人啲打機片做backup收廣告費

創業都做返IT狗

Just do t

有無做過餐飲既師兄分享下

網店係紅海
產品同質化好嚴重
同埋無咩好貨源
宣傳又難做

師兄有經驗

飲食先係最高風險

你指飲食係邊樣先，咖啡魚蛋又係飲食，貢茶果類又係飲食，茶餐廳又係飲食

飲食包蝕

非中高端
可能賣下早餐多或零晨宵夜小食
純外賣咁
做街坊生意
唔知成本結構點先叫健康

香港地租金咁貴，好難只係做一個時段就維到皮

純外賣
早餐炒蛋多士奶茶呀或者零晨宵夜小食呢種
有無巴打有經驗知道大概有無得做？

學肥仔開倉開分店都得
貴過深水埗 貴撚過淘寶 肥仔開槍啦

睇你想賣乜，目標客源係乜，早午晚賣既野又唔同

而家仲洗唔洗俾陀地

想做就做，但內地發展空間較大

嘜都識香港做生意都會仆街死